【傷感巴迷】給尼馬的信：

依一日終於要來臨...我冇諗過你只會留喺巴塞四年，或許依個係巴西人嘅風格...我直播睇住你代表巴塞對馬體會射入你嘅第一球。我最愛嘅球員係朗拿甸奴，但除左佩奧爾之外，我只有印你個名喺我件巴塞波衫上面，連美斯都冇...我專程去魯營睇國家打吡，仲有幸近距離見到你用自由球助攻蘇亞雷斯，我同一班巴迷彈起身狂歡，係我人生其中一個最high嘅moment...你所有為蘇9同美斯嘅助攻、你嘅入球、我都瀝瀝在目，創造出嘅MSN係我見到最好嘅前鋒線～
今年，我見証到一件喺歐聯史上從未發生過嘅歷史翻盤，真係你帶領住巴塞以6-1反勝PSG。依一晚我永遠唔會忘記，你讓我睇到你係巴塞嘅未來，係我最難忘嘅一個晚上...仲教曉我咩係「冇野係冇可能」...
可能加盟PSG係你另一種方式去表達「冇野係冇可能」嘅行為...我曾經聽奧雲講過：「如果贏唔到佢地，咪加入佢地囉」，但你嘅決定說明左：「我打贏你地，一樣可以加入你地」
我希望你同你啲巴西同鄉會喺巴黎玩得好開心，我希望你喺法國會有好成績。我永遠唔會明白你嘅決定，但我只能專重你。多謝你為巴塞做過嘅所有野，但係我可以好肯定同你講你唔會再贏到歐聯冠軍。我地會好好利用你依筆轉會費嘅錢買幾個好嘅球員，然後喺歐聯打巢你！祝你好運！

巴迷上

是撚但啦 尼馬都睇唔撚到嫁啦

低9能

尼馬唔識中文

橙

講咁多，咪疤一隻

搵人譯返做西班牙文啦

希望各位手足可以俾個like呢位傷感巴迷
禾睇完之後喊左

我喊到暈左呀

唉
其實真心降lv去psg是咪on9

[Triste] carta a los aficionados paquistaníes de Nima:

# 1 La más mínima twin Hace 13 minutos

De acuerdo con el día finalmente llega ... había que recitar Molestias Bei sólo salir de Barcelona durante cuatro años, de acuerdo con un Departamento de brasileños quizá estilo generoso ... Vivo Dizhu usted por parte de Barcelona para experimentar el caballo incidente que generosa primera bola. Me encanta líneas largas jugador generosas para conseguir Austin esclavo, pero más allá de Chuzuo Peiao Er, que sólo tienen un nombre impreso en su camisa por encima de la base Bo Bei mis piezas, incluso Gómez no tiene ... hice un viaje especial al Campo Aéreo Nacional Derby , Zhongyou Xing verte de cerca con un tiro libre ayuda a Soares, tengo los mismos aficionados Bamba bombardean carnaval, el Departamento de mi vida uno de los más alto momento generosa ... a todos por la Unión Soviética y nueve asistencias con Gómez generosos, generosos que en bola, que Lili en la cabeza, creando un sistema generoso MSN generosa que he visto la mejor línea de ataque ~
Este año, fui testigo de una historia de jugar para la Unión Europea nunca ha sido una historia generosa ocurrió reaparición, realmente se vive para dirigir Barcelona 6-1 ante el PSG. En función de una noche que nunca olvidaré Bueno, me dejas adhieren a la misma línea que generosa futuro Barcelona, el Departamento de mi noche más memorable ... una generosa baa Departamento de Chung todos me enseñó "Departamento salvaje acuosa de molestia posible" ...
Usted puede unirse sistema de PSG otra forma de expresar "salvaje Molestias Molestias Departamento puede" conducta generosa ... He oído Owen dijo antes: "Si gana el canal Wudao, el micrófono del canal para unirse Hola", pero si decide Descripción generosa a la izquierda: "yo te gano, la misma se puede añadir a su"
Espero que DIOS te con la Asociación Brasileña de Bei Paris pasado bien, espero que tenga buenos resultados Bei Francia. Bueno, yo nunca voy a entender su decisión generosa, pero sólo puedo re-diseñado. Gracias por todo lo que han hecho generosas salvaje como Barcelona, pero el sistema que se puede decir con certeza bueno Bueno que va a ganar otro campeonato de la Unión Europea. Voy a tomar ventaja de que de acuerdo con la pluma de la tasa de transferencia de dinero para comprar unos buenos generosa jugador generoso, a continuación, jugando por la Unión Europea para reproducir su nido! Buena suerte!

Ba enganchado

幫係翻譯左forward左比尼馬了

2&b 義氣仔女

一齊一post tag尼馬

唔見得巴塞易贏歐冠lo
而家個中後場勁到

巴塞唔一定贏，但係要贏輪都輪唔到psg lo

真心巴塞打體系

Psg就算啦

睇完篇文即刻打撚冷震

系

難怪巴迷比人覺得低質

屌

第一個回覆笑到我

最尾個兩句酸到

笑撚到😂😂😂😂
疤狗呢d 賤種係搞屎搞棍

人地長大諗通想做返個人

Hatere gonna hate you fucking moron

唉

睇你仲敢唔敢買華拉提

見到篇野唔知點解有尷尬

obrigado🤙🏽

睇到打咗個冷震

見到篇嘢諗起動漫節搵rose ma影相個堆毒撚

睇到咸左出泥

好7

翻盤? 反cup? 反勝? 反超前?

真係唔敢睇篇文

見到樓主就覺得尷尬

我想講巴西用葡文

同聲震天比，邊個勁d

你幾時寫信比山狗叫佢強勢回歸巴塞

不了，去跟哥狗仲好

走啦你

踢走agger路

有冇山神條辣殺都走啦

We did it

是撚但啦人地鳩會理你咩ching

秒

睇到好尷尬
好似中小學生感言

睇到喊左，樓主真疤

反得一次cup就係最難忘
又唔見祖記個場反到

李城拎英超 阿古路絕殺 神奇隊長都深刻過你咩咩反cup啦

睇得出樓主真心愛疤 咁嘅post都夠膽出

返去寫甜故啦

睇到打哂冷震

仲敢提 對巴黎個場，同北京電視機有得比

唔講咁多

教曉我冇野係冇可能 屌你老味
好撚感性好想喊呀
睇波睇到好似追韓d妹妹咁

你咁殘忍既

ec坦簿之夜

好撚柒啊死疤狗

樓豬 好感動😭

ok

人地比帽你帶
仲感性出post
尼馬都係為錢姐

支持樓主出多d po

我係巴迷 我覺得尼馬走對佢黎講係一個好結果

對巴塞黎講可能唔係

佢係國家隊做大佬 返到黎巴塞就要俾so9同球皇食住 自己都唔會甘心

我係佢我都希望去另一個地方係自己做大佬去carry隊波

最後祝佢係psg打出一片新天地